有冇人對住Hana打過飛機？

聽住佢啲歌打J都幾爽

j佢對腳

j佢排牙

聽住佢啲歌射落對腳

mk 好J

j過佢後生果幾張寫真相

圖呢屌

j佢多左既牙

依度係討論區唔係貼圖區

有無J圖

G

Pm 我同埋牙賓得唔得？

有無人幫我貼

咪咁低質啦臭蓋

唔可以

Ok 反你

@菊梓喬男朋友 去咗邊

唔識野

有對過hana打飛機
冇對過hana打飛機

希望大家誠實啲

多齒症.jpg

啱
我真係唔識欣賞屎

Who

Hana都唔識好意思話自己香港人

小妹都好想似曉怡姐姐咁靚

好yap

原來有咁多手足都獻過俾hana

比佢含都驚啲牙整損龜頭

好想佢幫我劣丁

對唔住 我有

試過聽住佢d 歌柯屎，便秘左五日立即柯得出

who.jpg

豬蛇好耐冇同無踢球了

31歲又好，37歲又好，我都係照丁，相信蓋清你都係

37

好多巴打都有 唔洗對唔住

以前MK look最正

俾兩幅相嚟止下火先啦喂

聽佢唱生生死死雲淡風輕

完全唔show身材點J

條女正撚到

以前個look仲正

樓主弱智

聽住佢啲歌J

戒左足球了

隱性巨乳

More 手足

而家興玩咩
做GYM嗎

是 好少踢波了 一年都踢唔到十次

我都好耐無踢了 還記得你禾仔既速度

多啲圖唔該
好正

J佢D牙

似she 果位Hebe

最正係一路睇山岸逢花既片一路聽Hana既歌

有場咪叫下我囉 我得閒都可以黎下

條女好似fat boy eat all day

唔係性無能嘅都一定打過

老啦，女人一老皮膚差就開始走下坡

好似大陸人

不能苟同

j都j日本果件啦
j佢？

又真係幾似大陸人

連登仔

吳若希就真係大陸人喇

完全唔同樣

老女人

靚好多

hebe靚好多

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

幾時咖？好撚正

下巴可以鎅界斷你大動脈

特登踩，想私有化

狗也不屌

叫得咁難聽咁唔尊重

正評是我比的

佢有無男朋友？

未對過 想試下

佢等緊你

seed呢？

好想征服佢

好想屌佢個秘密花園

我晚晚都會聽住倚天首主題曲打j架

好想奶下我菊啲牙囝

關詠荷+劉亦菲混合

有 係連登

睇到扯咗。

火

想睇佢副牙

香港一線女歌手 x 台灣天王級歌手

食得咁偏

香港地樣正常少少大把男人狗衝

老Mk 都唔差
岩哂連登仔

嘩

征服一姐

佢處

好撚正的

識野

唔止正常少少啦

如果佢37歲應該更多連登仔丁

就黎40歲

40歲都咁丁得過啦

你邊朝文呢

邊篇呀？
隔離黃淑蔓個post有

好想佢幫我含，再射落佢棚牙到

有冇佢演唱會果張？

真係好正

屌

補身啊

討論親佢都唔敢碌太快 好驚d牙圖

較手動load圖is ok

呢兩個鏡頭想點

山岸逢花咁

老處女

我覺得正過日本嗰個

放開

我靚好多

好撚正

想屌

依張唔似
好正喎

後生果陣正

幾耐之前

對腳

菊梓喬13歲輟學賺錢 讀書被排擠：欺負得好厲害
Hana小學時因操行不好和跟男同學打架，以致畢業後被派到大埔佛教大光中學。在中學時代她更被同學排擠和欺凌：「我嘅出身連小康都算不上，什麼也沒有，身邊的朋友會因此看不起你，加上細個讀的學校好複雜，我被人欺負得好厲害，我好驚所以寧願去工作賺錢養妹妹。」她由13歲起就姐兼母職，工作賺錢養妹妹：「妹妹比我細一年，但感覺我就像她的媽媽一樣，我責任心好重，我覺得我唔照顧佢就冇人照顧佢，我到依家都好阿媽性格。」由於年紀太小，她在社工的介紹之下去了美容院當學徒，負責為客人削指甲。自始Hana除了賺錢供妹妹讀書，就是儲錢考不同的專業資格和牌照，直至21歲左右才重返校園，報讀香港大學專業進修學院的工商管理高級文憑課程，幾經辛苦最後順利畢業：「我一跳就跳到讀College，但入到學校全都是英文，課本好厚，課堂上的英文我一句都聽不懂，最開頭的時候，我一星期七日除了回家睡覺，就是留在學校溫書。」

愈睇愈似劉亦菲

不過呢個係現代版

香港人真慘
果件強国人, 做左小龍女

我地差唔多樣的香港人就

你樓上可能係佢細妹

如果求其食一餐佢都算係咁 狼虎年